其實除左暗紅hk01 , 仲有好多網媒可以睇

做乜死share 爛share 都係hk01
垃場新聞不值唔提

除左cup 煤體仲有咩介紹

煤 -> 媒

立場行先嘅話，估計得返熱血時報

感謝讀者提供笑話一則

普通市民都係靠支共放料㗎啦
因為唔係紅底所以咩料都收唔到，睇條毛？

傳真寫

冇人話唔睇

不過唔好學黃屍別share 完以為自己民主豆豉囉

本土新聞, 傳真社, 關鍵評論網(有得睇哲學嘢)

人黎賜油

傳真社做深度故
眾新聞都唔錯呀 我覺得佢地幾有heart

而家主要SHARE獨媒同傳真社

端傳媒都紅紅地

無衝突
你睇紅媒唔代表反民主
但如果你係港獨派走去share就有啲衝突啦
不過都係嗰句，根本要收支共料就要紅底埋堆，你局外人根本咩都唔知
你又要睇支共嘅嘢，又要貞節牌坊
除非你立心唔睇支共料，唔睇支共係香港做過咩衰嘢，做個唔理身邊時勢，只係一味鳩衝嘅港獨士兵。冇問題，一定要有爛頭卒，但我唔係，好多人都唔會做

賊媒01有得睇既野佢地有咩

聚言時報

關鍵成日出返啲舊文

其實除左暗紅hk01 , 仲有好多網媒可以睇

我想雙修得唔得先

毒媒同立場之間好難揀

一個暗紅一個淺紅?

其實點解啲名咁柒, x傳媒x新聞

只當傳真社係新聞
其他當有「有事發生」，唔會深入睇，唔想睇到編輯支筆點寫
有時真係好易俾編輯支筆帶住黎行

hk01既文太垃圾，同埋佢會係網上抄文

熱血時報都睇